心灰意冷 有冇巴絲灰到準備出家?

有冇巴絲已經對呢個世界好灰?
錢又冇，樓又冇，
毒拎既，女就更加唔好奢望有，費事累人
絲既就覺得自己唔方會有仔吼...

大家學習放下自在把啦...